究竟裝修有咩工序要鑽窿鑽咁撚耐阿我屌你老母

難得放假由朝鑽撚到依家 到底係乜撚野要鑽咁閪耐阿 屌你老母閪 屌爆你老母個屎眼

你呢世都咪撚裝修屌你老母個屎眼

我依家問緊有咩工序係要不停鑽窿鑽夠6個鐘阿 你老母係雞黎阿 3條野過夜!

試過連續聽到鑽足三個月

關你撚事 最撚鍾意鑽 落去投訴啊笨

鑽窿真係嘈到燥 鑽幾下停一下又繼續鑽 nonstop鑽足幾個鐘 屌

睇裝修佬。 通常鳩鑽都係散工接黎做。 裝公司分Part 做

日日鳩鑽你樓上果位肯定係垃圾裝修佬

𠝹坑
做電線 水喉
𠝹電箱
𠝹瓦
車地板

做呢嘅工序唔洗停?樓上啲鑽窿係完全唔停 好似全日開工除左鑽窿無其他野做咁

仲有打炮清泥頭
工程急
係有機會完全唔停

鑽咁耐就出街搵野青啦

返左成個星期工得一日假想係屋企攤抖下都唔得